想玩魔獸美服，有冇招兵

真心鐘意WOW
上次Legion原本入咗個香港公會
諗住可以長玩，點知唔夠兩個月就散咗
最後睇返如果有心長玩係推介美服
所以諗住用台服account join美服
招兵買馬啲bonus又唔想走去益台仔

睇下有冇師兄可以send個招兵買馬嚟
唔該曬

Email: BlizzardKuzo@yahoo.com.hk

爆左